想賣咗部舊電腦，可以去邊賣？

CPU
Intel i5-4460 3.2GHz

主機板
ASUS B85M-G

Display Card
MSI GTX 960 Gaming X 4GB

Ram
Kingston HyperX Fury 1600MHz 32GB(4x8GB)

火牛
Cooler Master G550M

HDD
WD Blue 1TB

SSD
ADATA 128GB

Case
Corsair 88R MicroATX Mid-Tower Case

散熱
Cooler Master Seidon 120V Plus

想成部賣出去，上面係部電腦嘅配置，可以賣到幾錢？同埋要去邊度賣？

500蚊同你收咗佢

1000

折件放上網

HDD, SSD咪留低囉

有咩網可以放？

Dcfever / price 既2手區

ram有興趣收

1000幫你接手

張顯示卡有興趣

1000蚊幫你接手

頂爛市 我出1500 自用

1501

有興趣收你個ssd

u display card 板都有興趣

有興趣收你部機黎自用
求PM

Ram有興趣

人地話有興趣踩到你條尾咩

咁多位有興趣嘅巴打留低你地嘅telegram，稍後會回覆，拜託哂

telegram:six661

tg: golden169169

tg：jun7119

多謝咁多位支持，稍後回覆

有意收顯卡

tg:winggg25